反獌最開心既事莫過於每個星期買獌嬴

嬴波時嬴錢
輸波時又高興
兩個字

無得輸

。

和波呢

一樣照笑

祝你贏多啲錢

又嬴